淨係靠敷MASK，頂唔頂到而家乾燥天氣？

我意思係唔搽其他潤膚品
純粹隔晚靠敷MASK

點解唔搽保濕？

敏感

Ceptaphil, AD+, cruel嗰啲得唔得？

搽蘆薈gel

唔得

有冇介紹????????

韓國natural republic嗰隻
我覺得好好用

精液

This one ?

first aid beauty ultra repair cream

好多香料 敏感肌唔好用

原來係咁
咁樓主唔好用了

咁點解你敷mask又唔會敏感

敷完mask唔搽cream點鎖住啲精華

我用韓國呢隻，就冇敏感情況
而家咁DRY，我隔晚用，叫做頂到下

我皮膚好怪，搽親潤膚野就會慢慢覺得油，會敏感
所以我一直都搵適合我既潤膚產品
我都有諗過，可能「GEL」比「膏」更岩我

如果大家有介紹，不妨話我知，謝

我敷完mask，係將留喺面上既再搽勻，
等半至一個小時去沖涼

我用面膜敷jerjer
好水潤有冇絲打想試

你可以試下呢個，萬寧有（60蚊有找）
又大罐，mask後搽唔錯架

用緊b__y s__p個罐
不過最好比多幾蚊雞買100%個隻
利申
男人 從來唔搽野 近排乾到頂唔順
以為會好痴笠笠 原來唔會

沖完涼就無再搽skin care ?

想皮膚好一定要保養啊

搽凡士林，臨訓前搽一次，第二朝醒都唔會覺得dry，洗完面要補多次先好出門，頂到成日
我就習慣搽完蘆薈gel，等佢乾左一半就搽凡士林，個感覺無咁痴luplup，不過唔知你用蘆薈gel會唔會敏感啦

如果你講面部，冇
其他手腳有搽
面部真係搽乜都敏感

一係你睇下皮膚科醫生拎下suggestions
我自己都有濕疹底，一轉天氣就爆
都明白你嘅無奈

咁用咩好

之前最近試左無印個敏感肌系列幾好
我查過上面講個隻蘆薈 每次查都爆暗瘡爛晒面
之前有查老母隻Olay hydrating cream都ok

呢隻我厚敷當mask用，用完第朝都唔乾

搽完會唔會覺得油?
評價如何?

平就查呢個，買埋支保濕水，貴就買極潤

我極乾肌唔覺得油，敷完我就咁用紙巾抹走
保濕得嚟唔會笠

想問查完野之後 應該由佢定要抺一抺

成塊面好油

我用avene先唔敏感

又平又大支...最重要無味韓國果隻aloe gel 勁大浸味

係咪好好用，之前都見有人推介，想要重保濕

我自己本身臉好容易乾，通常一搽就吸收晒
我就唔覺得油既

有咩敏感症狀？

面紅同痕

我覺得你可以試吓積雪草既產品
修復皮膚好好
敏感個時用 都會有舒緩作用

因為你冇做好保濕 皮膚太乾先會紅同痕，提你搽面
買新鮮蘆薈都唔係好難 再搽椰子油 訓得

查少啲？查jelly無咁油

我都唔知
我敏感肌用緊kielhs金盞花面霜但未用哂
想試下呢隻
聽講可以head to toe連濕疹都用得

bp cream

用凡士林代替cream 真心
蠟質唔會吸收 一定唔會敏感
但你前面要用水狀保濕

同埋韓國mask成分咁複雜你反而唔敏感
都幾有趣

就係因為咁，
我先要開POST求助

sis試下用天然護膚品？無大牌子果啲咁多香料

舊年冬天開始 因為塊面勁乾 咁搽aq cream 不過無耐塊面就開始紅 睇過皮膚科 都係開類固醇抗生素 因為類固醇 好咗排 一兩星期後又返嚟
依家咩都唔夠膽用 塊面乾到頂唔順

Avene 溫泉水保濕噴霧
The ordinary hyaluronic acid 2 + b5
呢2隻得唔得？
面霜我用緊cruel 可惜你唔用得
之前有醫生suggest過physiogel for very dry skin嘅product 比我 你試下得唔得